有車讓路！

好似612錦！
錦樣先贏民心！
國際都會認同我地！
好重要 唔好令到其他同一陣線嘅人不滿！